縱有大量舞弊都好 唔到侵唔認輸

你知我知全球都知舞弊
但係你體制內全部都係對家既人
任侵幾勁都好
反抗都係徒然